其實係人權議案上 ，係咪已經完咗?

要出都出晒招
之後又係去傾返大豆

美國要玩死中國有好多方法
問題係佢出唔出手

大國博弈既出招係一個大package，唔會走死一條路線，亦都唔會單一路線作較量（e.g. trade deal，買多d大豆唔等如就會唔制裁你；唔買唔等於要立刻升關稅，對華政策又包含選戰因素，經濟因素，外交因素，抗內部政治壓力等因素牽制）

唔會話大國博弈就似跳cha cha咁你踏前左腳我又踏後右腳，唔會單一方向較量，前進（如制裁、圍堵、科技戰、關稅、軍事壓迫、etc）or後讓（簽約、延長制裁決定、停止侵略性外交發言、etc）係取決於國家最高對外方針，亦姐係我所講既package，大路線基本不變，但會因多種外因內因而改變行動決策節奏